有無人想去玩荃灣Dead rising喪屍館？

如題

其實個玩法係點？

有個fd講過下
但係完全唔知個玩法係點
個網又無講

好似話影啲隱藏左圖案同一隻特別喪屍

好似同d指定喪屍影相

有無人試左入面係玩乜

有無巴絲玩左？

玩完, 就咁行鬼屋咁
不過佢會叫你中途搵d 喪屍自拍
行兩層, 地方好大, 暗暗地幾有feel
不過喪屍數目好似有點少

隔離就係墳場 你玩埋我果份

極度on9
建議唔好去

真係好撚on9

未聽過玩鬼屋要自拍
仲要幾隊排住隊自拍

真係超級on撚9

可能我玩個陣人流比較少
無見到要排隊自拍
我見個工作人員都係等一陣先放人入去

我去果時出面話要排兩個半鐘

但我真係唔明，入鬼屋明明係應該係恐怖氣氛，要同某幾隻喪屍自拍係破壞晒個氣氛

上星期玩左
極度無聊，成場喪屍應該得五隻左右

浪費左個場